我中一去海洋公園

之後就決定永遠唔去了

早知會發生咩事

我由果陣開始，就知會發生咩事

冇咩可以控制到

又一位痴線巴打?
話時話之前貼班相果個聖B仔去左邊 點解會比人BAM左

佢著名白卡佬嚟

真 好似你比人當狗打咁

又係樓主條白卡佬

先知

唔開心就去叫雞啦
似返個男人得唔得

屌 又係果間學校
同一條友黎????

係

可能貼得太多

即係間學校同連尼住講BAM你啦?
屌 又少粒花生食

邊條友咁on9

我？

你囉白卡佬

特登搵返佢呢個ACC D PO,又係果幾張班相
仲好有創意整哂對白設定
樓主睇黎好鍾意睇卡通片

hum...

樓主白卡